依家買PS4會唔會太遲？

想玩佢d獨佔game又驚下一代就出

點算好

有心唔怕遲

等ps5 就出

等ps6 就出

唔會

等ps100

再唔買就遲

就算聽日公佈ps5, 到入手起碼兩年

驚就繼續羨慕人，想玩就買

唔買咪唔遲
成撚日問會唔會遲

咁我話你知 你已經遲左 咁你仲買唔買？

去邊出機好？

等多兩年我燒部比你

平多一千蚊先出

食餐番正常少少都過100,買部機都係二千多d, 咁都要諗咁耐，我寧願買左番黎先算，又唔會賣唔番

ps4 plus 就黎出

就算下一代聽日出,你都唔會咁快買下一代

因為遊戲數量唔夠多

買啦，下個月出god of war

IV?

係，講佢去北歐娶埋老婆生埋仔

就算PS5聽日出呀, 都唔會即刻有game啦

ps4出左咁耐，依家唔少game都仲可以係ps3度玩
依家有ps5又得

平過顯示卡，唔洗諗即買即享受

等ps5啦